[成個腦都係飛機] 仆街我想正常睇個post咋...

咁你睇咗呢個先啦
8.31遮打 9.1機場 9.2三罷
跟我講一次！！！

推

求幫推

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

究竟係向前衝定向後衝

明明係幾架飛機不停向前向後

咩料

830和平紀念碑啊
香港重光紀念日

夠竟係前定後